接受現實? 全球疫情恐幾年才結束!!!

【武漢肺炎】李顯龍：全球疫情恐幾年才結束 旅遊航空業幾乎已死

新加坡總理李顯龍接受CNN訪問時表示，該國對抗武漢肺炎疫情的鬥爭正在升級，旅遊業、航空業等產業幾乎已死。全球供應鏈也受到影響，妨礙該國的供應，進而損傷出口。他指出：「目前全球有很大面積的地方，我們不知道那裡發生甚麼事，但我認為疫情仍會發生在印度、東南亞、非洲、拉丁美洲，於世界巡迴之後才會完結，我認為需時數年，除非中途有辦法終止這個過程。」

武漢肺炎疫情將新加坡經濟今年打進衰退，料今年GDP負增長介乎-4%至-1%。即使由於生產交通受阻，某些進口產品的價格可能上漲，但通縮壓力預計還會擴大。因此新加坡金管局將今年核心通脹和CPI所有項目通脹降至-1%至0。

新加坡金管局發佈聲明稱，將坡元政策滙率範圍斜率下調至每年零升值的水平。維持政策滙率範圍的寬度不變。新加坡金管局並稱，貨幣政策將為新加坡的預算和貨幣市場操作提供補充，同時為金融體系提供足夠的流動性。
Source: Apple News

繼續爆唔好停

呢次二世祖冇講錯

不過老豆(李光耀)都識抆住美國叫美國重返亞洲平衡支蟈(李光耀同二世祖都有份支持tpp，維持名義上既台灣同支那坡星光部隊)

自從裝甲車單野之後，李顯龍只識o係中蟈身上賺短期利益
二世祖以為支共整死香港同台灣，支那坡可以食埋台港個位